Ik moet van hem houden; en nu ben ik dat tevreden over één punt, het ene materiële punt, ben ik oprecht bezorgd want het komt allemaal goed uit, en klaar om te hopen dat dat mogelijk is.
Ze moeten beide hebben veel geleden onder een dergelijk systeem van geheimhouding en verbergen.” "Hij lijdt", antwoordde Emma droog, "lijkt hem niet te hebben gedaan veel schade.
Wel, en hoe heeft meneer Churchill het aangenomen? "
"Het meest gunstig voor zijn neef - gaf zijn toestemming met amper een moeilijkheidsgraad.
Stel je voor wat de gebeurtenissen van een week in die familie hebben gedaan!
Terwijl arme mevrouw Churchill leefde, denk ik dat er geen sprake van kon zijn hoop, een kans, een mogelijkheid; - maar haar rust is er nauwelijks de familiekluis, dan dat haar man wordt overgehaald om precies het tegenovergestelde te doen naar wat ze zou hebben gevraagd.
Wat een zegen is het, als het ongepast is invloed overleeft het graf niet!
- Hij gaf zijn toestemming met zeer weinig overtuigingskracht. "
Ach ... dacht Emma, ​​"hij zou net zo veel voor Harriet hebben gedaan."
'Dit was afgelopen nacht geregeld en Frank was weg met het licht dit Goeiemorgen, Hij stopte in Highbury, bij de Bates, volgens mij een tijdje - en toen kwam het hierheen; maar had zo zijn haast om terug te gaan naar zijn oom, voor wie hij nu juist meer dan ooit nodig is, dat, zoals ik u zeg, hij kon bij ons blijven, maar een kwartiertje.
